哩個濕鳩政府唔屌點得

早一兩年游池成日話請唔到救生員㗎麻，搞到有啲嬉水池就封咗話唔比人用。

咪因為政府薪酬低，救生員有得揀都做私人屋苑唔鳩做公共。

尋日去將軍澳泳池，所有泳池咁神奇開哂嘅。望一望啲救生員，屌你老味寫住“義務救生員” !?

唔燃係呀，請個救生員都要人義務做 ?
屌你政府個老母啲錢送中就爽手面不改容，啲民生嘢就比多少少請人做都唔肯 !!

你做吓樣送少幾百萬中都夠請啦 !!!!!!!!

d 錢出晒俾警畜ot
政權重要過你人命啦

屌 仆街

我寧願佢繼續唔閧 !!
唔好叫人義務做啦屌

差佬一年袋你200幾億 買乜黎打鳩你都得啦 游池WFC

唔係淨係泳，我意思個仆街政府民生嘢就孤9寒。
係都漏番幾個億去啲民生到，唔好送哂大陸 or 起埋啲濕鳩避雨亭